試過喺九龍華仁門口過馬路，有孕婦同老人家一齊過 忽然有架車非法u turn想撞埋嚟咁

我咪去投訴
警察幫我落口供時好似我殺咗人咁又呼呼喝喝
最後無下文

有冇證據？有冇片？單憑你9up 兩句好難做野wo

點會拍住片過馬路？
不過警察咁忙實唔會check

因為得你一個人口供之外就乜都無
黑警梗係唔想做啦

有晒時間地點
運輸署會唔會有道路監察系統睇到？

呢個咪係個main point，比你告佢 上到庭都唔入啦，得你係到up

阿Sir做野唔使你教